(台測)名瞞戇族 亡命快遞 狙擊生死線

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.販賣大麻的毒販大衛·克拉克擁有的兩萬多美元的現金和大麻遭到小混混的搶劫，因此欠下毒梟頭目布拉德四萬多的債務，為了還債他被迫要從事一次從墨西哥偷運大麻至美國的冒險走私行動。為了安全起見，他特意雇來三人來扮演自己的家庭成員——從事脫衣舞的鄰居薩拉扮妻子、離家出走女凱西和處男肯尼扮姐弟倆，並以房車旅行做掩護。「米勒一家」到墨西哥後，大衛的車裡卻裝進了兩頓重的大麻

2.威利（喬瑟夫·高登-李維飾演）是紐約市首屈一指的自行車快遞員，他的前女友凡妮莎（丹妮雅·拉米瑞茲飾演）也是個自行車快遞。她的室友妮瑪（鍾潔咪飾演）將她兩年內拚死拚活兼三份工作所存下來的錢，交給了中國人蛇販子－梁先生（區亨利飾演）換來一張「票券」，妮瑪須想辦法在限定時間內將「票券」交給一名陳大姐，才可讓妮瑪的母親及兒子能藉由陳大姐的貨船從中國來到美國

3.一位軍中最厲害的狙擊手:包伯·李·史瓦格。在一次任務中出了差錯，搭檔不幸陣亡，史瓦格隨後就退役隱居山中，直到一個名為強森的退役上校請史瓦格出來保護總統的安全，在深山中練習之後發現這樣的狙擊是可能發生的之後，史瓦格同意幫忙，還四處查看地形、風向、風速等有關狙擊的參數

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野